香港警察施用暴力、侵害人權展覽

【香港警察施用暴力、侵害人權展覽】
《Exhibition on HK Police Brutality and Human Rights Exploitation 》

日期 Date：2019年12月14、15日
時間 Time：1400-2000
地點 Venue：
尖沙咀海傍近文化中心 Tsim Sha Tsui Promenade next to Hong Kong Cultural Centre

活動内容 Content：
向外國遊客及媒體展示香港警察濫用暴力的情況，喚起國際關注
To raise public awareness by exhibiting details of HK Police Brutality to foreign tourists and media

聯絡方式contact：hkpbeg@gmail.com

國際戰線要大家幫手話俾外國人知

推

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

到時要show埋張tg map比遊客睇

push

Push.

Push

GOGOGO

Gj

gogogo

熱血時報

【香港警察施用暴力、侵害人權展覽】

在尖沙咀海傍近天星碼頭，有一個名為「香港警察施用暴力、侵害人權展覽」，向外國遊客及媒體展示香港警察濫用暴力的情況，喚起國際關注。

立場新聞

【尖沙咀警暴展覽】《 香港警察 施用暴力、侵害人權展覽》繼 10 至 11 月期間舉辦後，今、明兩天下午 2 點 至 8 點，再度於尖沙咀海傍近文化中心巡迴展出。展覽加入了近月的警暴事件，題材內容更為豐富，藉此向大眾、外國遊客及媒體, 展示香港警察使用暴力的情況，以喚起國際關注。

展覽負責人楊小表示香港過去半年的抗爭充滿血汗淚，然而政府沒有聽取民意，卻以中國的執法模式對待香港市民，警察淪為維持政權的左右手。展覽今次設於尖沙咀五星旗杆旁的遊客熱點，期望令更多遊客關注香港的警暴問題和人權狀況，引起國際關注，及揭露香港示威者在極權威脅下的人身安全問題。